[TG] 90後招巴絲一齊學kickboxing

最近想學kickboxing
當做吓運動 完全新手
平時返一至五 可放工後 或 星期六日任何時段 一齊去玩kickboxing
暫時未搵到邊一間fitness center特別好 可以再一齊慢慢討論
歡迎有興趣嘅巴絲留低你地TG/任何contacts

p.s. 嚴禁sales 你哋千祈唔好搵我

你幾大 巴定絲 有冇玩開 住咩區